解放軍已到

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

Push

FC左

有無咁貼

將有一場腥風血雨

Trump FC左未？

SIR THIS WAY

Face Check左未先?
美國總統大哂呀?

係嘅話咪返屋企瞓覺

咪係條撚樣吹得就吹

Wfc

FACTCHECK呀
FACTCHECK呢
CHECK左未呀
CHECK啦麻
好CHECK啦喂
同我CHECK呀

有link la

侵侵check 左 check 埋右

終於可以返屋企訓覺啦屌你

解放軍黎度我地就返屋企訓覺, 等解放軍放左工之後我地就可以滅撚左佢, 革命就係咁撚簡單
戰場上你需要無數條性命換對方一條性命, 戰場下你可以以一條性命換取對方幾條性命